見到d人為左玩具比賽係到嘈黎嘈去真係得啖笑

陀螺比賽仲好睇